{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043615",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3018222",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 장생포 브라운도트 장생포항구점"
    },
    "text": "蔚山ブラウンドット長生浦店は海を抱く場所で、感性を刺激する都心の中のデザインホテルです。 ここは5つ星オーシャンビューホテルの価格が負担になって迷っていた方に合理的な宿泊費に完璧なオーシャンビューを思いっきり楽しめる長生浦店です。 ブラウンドット長生浦店は、すべての瞬間に絵のような長生浦の海が鑑賞でき、周辺が静かで平和な雰囲気で静かな休息を取るのにも最適です。 ロイヤルスイート、テラススイート、デラックステラスダブルルームは客室にテラスがあり、蔚山の海の風を近く感じるのに最適です。 長生浦クジラ文化村の近くに位置するこのホテルは、客室内にエアドレッサーを備えており、客室は禁煙であり、無料Wi-Fiと空気清浄機が備えられています。 客室数は計54室で、案内支援言語としては韓国語を使用しています。 ヤノルジャブランドホテルであるブラウンドット長生浦店はモダンで洗練されたデザインの客室と快適な寝床を提供します。 この宿はSKT5G携帯電話の接続が良くなく、飲食店が足りない点が短所ですが、休憩できるところとして適しており、客室は清潔できれいです。 ただ、海辺の前のテラス客室でオオゴキブリ2匹が登場し、不便な経験があったというレビューがあるので注意が必要です。 周辺が静かでリラックスできる場所としておすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブラウンドット長生浦店はどのような場所ですか？",
            "answer": "蔚山ブラウンドット長生浦店は海を抱く場所で、感性を刺激する都心の中のデザインホテルです。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット長生浦店の特徴は何ですか？",
            "answer": "ブラウンドット長生浦店は、5つ星オーシャンビューホテルの価格が負担になって迷っていた方に合理的な宿泊費に完璧なオーシャンビューを思いっきり楽しめる長生浦店です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ロイヤルスイート、テラススイート、デラックステラスダブルルームは客室にテラスがあり、蔚山の海の風を近く感じるのに最適です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ブラウンドット長生浦店は、すべての瞬間に絵のような長生浦の海が鑑賞でき、周辺が静かで平和な雰囲気で静かな休息を取るのにも最適です。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット長生浦店の利点は何ですか？",
            "answer": "このホテルは、客室内にエアドレッサーを備えており、客室は禁煙であり、無料Wi-Fiと空気清浄機が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット長生浦店は何語で案内していますか？",
            "answer": "ブラウンドット長生浦店では、案内支援言語としては韓国語を使用しています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット長生浦店の客室数は？",
            "answer": "ブラウンドット長生浦店の客室数は計54室です。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット長生浦店のデザインはどのようなものですか？",
            "answer": "ヤノルジャブランドホテルであるブラウンドット長生浦店はモダンで洗練されたデザインの客室と快適な寝床を提供します。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット長生浦店の短所は何ですか？",
            "answer": "この宿はSKT5G携帯電話の接続が良くなく、飲食店が足りない点が短所です。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット長生浦店の注意点はありますか？",
            "answer": "海辺の前のテラス客室でオオゴキブリ2匹が登場したというレビューがあるので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット長生浦店はどのような人におすすめですか？",
            "answer": "周辺が静かでリラックスできる場所としておすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 563
    }
}